[連登力量] 土 地 供 應 公 眾 問 卷 就 黎 Deadline 快 啲 入 去 比 意 見 ! ! ! !

土地供應專責小組問卷link

由於每日150人未解決, 學連登仔話:"就算有地起樓都唔到我地住"
填海造地? 不了

而且好似好多連登巴打都鐘意郊野公園行山咁
郊野起樓? 不了

再加上政府打算要發展既棕地都係位於當年既新界東北發展計劃範圍內, 而其他棕地又零交通又分散又深山咁,
發展棕地? 不了

粉嶺高爾夫球場起黎咪又係變豪宅, 加上地段太近火車站同古洞發展區, 最後咪益左班地產商
發展高爾夫球場土地? 不了

總而言之, 我唔介意等多三十年時間黎cut 150人, 一定要搞掂左之後先好開始諗填海/發展新市镇, 大家同唔同意?

講得好
屌你啦

利申: 月入22k 窮撚, 目標月入85%以上用黎儲錢買樓 , 父母有兩個物業係市區收租用

正常人有收入都一定過公屋入息限額, 起多啲公屋 = 益左堆窮撚同新移民
轉土地用途起公屋? 不了

政府想學人玩multi-thread? 不了

[儲首期買樓] 大家返工帶飯會點樣設計最平既一餐lunch同時有足夠營養, 窮撚要買樓!

推上熱門

我唔介意等多三十年時間黎cut 150人, 因為我本身屋企有樓有地方有得收租, 我唔急

唔好學果班撚人玩膠啦
果班有樓梗係咁講

你地唔係想要政府做爛樓市下

我點炒樓投資呀

睇黎巴打係連登少有既正常人

唔好以爲無樓先支持造地起樓
我住私樓都支持填海wor
依家咁逼搞到市區烏煙瘴氣

果班友根本地產佬打手黎

絲打睇黎都係少有既正人

連登既焦土短視撚癲起上黎真係乜野solution都要fuck off (好似細路仔扭計)

仲有child登既焦土短視撚, 佢地未大個仲有老豆老母既屋住

投你老母

Show Blocked User - 魚柳包走冰

其實你話等多30年 有可能cut到150個 之後再填海起樓 已經太遲 你估d樓唔洗時間起咩

巴打有見地乃正常人

做左問卷未

做左好耐

利申:反環保人士